Super Retro Boy幾時出?又話8月既

想當年任天堂 Game Boy 帶動起手提遊戲機的潮流，雖然如今看起來畫面質素可能令人難以接受，但卻存在著不少遊戲性極高的作品。若然大家想重溫各款 Game Boy 遊戲，或者最簡單的方法是玩模擬器，不過如果想玩遊戲帶而又沒有 Game Boy 主機，那麼由 Retro-Bit 推出的 Super Retro Boy 肯定會是個好選擇。

留意 Retro-Bit 這間廠商除推出各款遊戲配件之外，他們更經常會推出各種經典遊戲機複製版，比如紅白機、超任、MD 及 N64 等，至於今次則輪到 Game Boy。留意 Super Retro Boy 的基本外型與原祖 Game Boy 大致相同，但當然設計並非是搬字過紙，皆因該款手提機不但可支援 Game Boy、Game Boy Color 及 Game Boy Advance（GBA）遊戲帶，並配備一個防刮防碎 TFT HD 熒幕，而內置 2,500 mAh 電池每次充滿電後大約可玩 10 小時。

可以玩齊各系列 Game Boy 遊戲的確相當吸引，但如果大家有玩過 GBA，應該都知道主機左右上角多出了 L 及 R 兩個鍵。雖則 Super Retro Boy 並非採用橫向式設計，但幸好廠商特別將 L 及 R 鍵設置於 A 及 B 鍵之下。據了解 Super Retro Boy 將於 8 月推出，價格每部為 79.99 美元（約 620 港元）。